大市穿晒250天線，技術上入左熊市

大市穿晒250天線，技術上入左熊市
點解無人提
250天線29384

熊市要點做，自己諗
熊市都會有大反彈

係龍市呀清

汪總

樂觀sir

唔怪得個市成日跌
有消息又跌無消息又跌

原來之前牛3放煙花，閱文一上市升個double，騰訊又日日核爆

250天線係技術上熊市
回顧過往，穿250天線，極大部分是熊市

樂觀sir你個兩個高手fd 點睇

幾時完熊市

熊，確認

要跌到落咩位先完

現在是牛熊分界線250天線
50天線成日出現
但250天線是大是大非

侵侵一句已經可以倒轉行

樓主 如果侵侵一句 傾好唔打貿易戰 咁又會點?

收聲啦樂觀sir救緊你全家

終於肯出手

樂觀SIR仲持有咩股票

熊市可以長達2,30年

收市上返28000

請尊重樂觀SIR

今年侵侵想幾多點就幾多點
仲技術

瀡落棺